有冇人用緊2500k

4.6ghz開心使用中

sandy bridge

真心intel當年呢一代好勁

我當初都用緊i7 2600

如果唔係用用下塊板壞左.被逼要換4790k

可能我到呢一刻都仲用緊

ivy-bridge就開始用阻熱膏

sandy bridge真心神cpu

比起第一代i core性能超大提升.而且係最後一代既鍚焊intel i7

同埋真係好好超

i3-2120開心使用中

打錯係4.8

i5-2500k，用左幾年，今個星期先啱啱轉左R5-2400G

仲用緊i7 2600

用緊2400
頂唔順了

i5-3470

其實都係超到4.X到

以前D CPU 預設頻率比較低 所以超頻幅度比較大

2500K 冇超開心使用

用緊2400 打機開始唔夠力

i5 3230m

i7 2600打機都開始吃力了

如果你講LGA115x嘅CPU就係
LGA20xx最後一代係Broadwell-E

我係講緊lga 115x

2600低頻 玩cpu intensive game應該有少少吃力

用緊E3 1230 V1

不過煙屌仆街到連LGA20xx都用阻熱膏
用緊Broadwell-E,下次冇得唔轉AMD

4.8ghz表示可以再用多5年

粒2600仲擺緊係舊機到封塵

班980x x5650 user點睇

2683v3